男子尖東安達中心墮樓亡 警查原因

今日(5日)清晨6時11分，一名53歲男子被發現昏迷倒臥於尖沙咀麼地道65號安達中心對開花槽旁，救護員經檢查後證實已不治，警員用帳篷遮蓋屍體並封鎖現場調查，相信男死者從大廈高處墮下；而花槽石壆上有一部破爛的非智能電話，相信屬於死者，在墮樓過程中損毀。

唔好屈

屌你老母 又屈

BLOCKED